今季完咗之後愛華頓有冇機會踢歐洲賽？

愛華頓一開季個氣勢有啲似當年嘅李城
唔知有冇機會季尾排名高過獌呢？

曼聯今季仲留到係上半版都偷笑

對住cry都打得咁辛苦

十二碼聯季尾就會場場有十二碼後上